# Приложение для помощи от психолога

### MVP-1

- Модуль авторизации и регистрации
- Главная страница
- Страница для оформления записи
 - * Календарь со свободными ячейками для выбора записи
- Раздел с прохождением тестирования
 - * Несколько страниц с вариантами ответов
 - * Итоговая страничка с итогами тестирования

### Установка приложения

``` shell 
npm i 
```

### Запуск приложения

``` shell
npm start
```